有無人係唔信星座

我記得以前睇過段片，定係文章
係串啲信星座嘅人冇腦
總之係話 一個人性格 運程 有咩理由同你出世時邊啲星喺邊個位有關係

但搵唔返 有冇人有印象

冇 全世界都信星座

我 處女座但一樣處女座既性格都無

垃圾野來,又係d商家佬搞出來，on9先信

處女座今年就係咁，唔到你唔認

天蠍座嘅人係最唔相信星座

利申： 天蠍

試過一次睇自己星座性格，應得幾準
睇真d原來睇錯左下一個星座
屌左一聲

覺得

我覺得有。樓主點睇

Barnum effect 黎
D星座運程性格全部都係D模凌兩可 大部份人都岩用既句子 (e.g. 有時你會好想突破自己)
然後幾句夾埋總有句你自己會對號入座 覺得佢準

上網求其搵幾個做例子：

運程：
對你而言平安就是福，原本自由行動受到限制，令你感到相當煩悶，對迄今的努力感到無趣，說不定想就此放棄；但你所放棄的東西將不會再回來，所以要持續努力，終有一天會回來的。
邊撚個唔係咁諗 ?

性格：
此星座中的人，都為人和藹可親，也很有責任感。具有一個有趣而又有點謎樣的人格，相當地保守，能夠享受歡樂，並結交朋友，雖然對自己的能力十分自傲，可是卻不會自私或虛榮。 他們對於工作的選擇，比較重視自己的興趣，若沒有興趣，大概做不長久。對於他人並不苛求，同時也不願他人過分干涉自己的一言一行，很能夠守口如瓶，不易洩密，因此即使他們擁有深長的情感也不隨意付出。

咁撚多個正面既形容 人睇到總係好易將自己代入

其實正常智商既人只會當星座係吹水題材

唔覺得有科學根據不過覺得適合拎黎消遣
無聊嗰陣都會玩下睇下

你估真係信咩

揀黎信之麻，
好多人純粹都係借星座俾說話人聽
去將不合理既行為合理化
要人地將就佢咁解姐

厹好中意用來溝女

巴納姆效應

講埋啲大圍野我都識講